求admin delete post

求del post 唔該哂

你唔開post都冇人會搵到

打完J唔要咸相
幫你推下個av post

媽 好柒呀

+1